[從香港出發]有冇地方一定要轉兩次機或以上先去到？

好多地方都係直飛或者轉一次機就到

瑪瑙斯

香港